蕭若元：參議院不會有人敢反對香港人權法議案

由10:50開始

屌你老母啦燒山

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

我屌你老母

收下把臭口啦屌

燒山

收聲啦屌你

要燈死幾多人先肯收手等入棺材?

啊想點

點解佢明知燈都成日要出嚟講嘢

收嗲啦仆街

收下把閪口啦屌你老母

燒山收嗲啦好無

有無人可以叫佢收嗲，屌佢老母

燒山 燈啲有用嘅嘢唔該

shut up please

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

燒山出少兩句聲啦

做乜鳩呀

正確使用能力唔該

屌你老母

靜靜地贏唔得嘅.jpg

屌燈第3次

你祝華記早日放監算啦挑

群起反對

會無人敢反對

收聲啦屌你老母

貼撚夠未

FFFFFFUUUUUUCK

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

幾撚時死

仆街收聲啦
就嚟人權法都比你燈到過唔到啦

收下口啦

仆街收口啦

你幾時先肯收聲呀

仆你個街 燈完又燈多次想點撚樣呀

屌，燒山去新加坡同華記鬥過啦

痴線，人權法冇撚硬

收聲la 廢佬

玩撚完

破燈

屌

防止燒山

屌!

屌你燒山個臭化hi

收口喇 屌你老母臭閪

中共最大收購，燒山

屌你老母笑撚到我仆街

收咗幾多錢

可摸耳搵人毒啞個仆街

真係開口中，搞到我地要排隊等到明年

做咩燈我地

靜靜地贏唔得既

新版燒山

又唔係過唔到 驚咩

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

唉屌你老母

其實佢可唔可以收聲

仆街燒生

屌你

屌你呀

屌你咩

佢講撚夠未

夠啦靜啦

唉，燈

收嗲喇仆街

其實佢想點？燈死先安落？

不如集體去佢個channel度屌柒佢啦

搵人毒撚啞佢啦屌

屌你老母燈夠未

人權法凍過水

你出少句聲係咪會啞

姐係叫人準備定真革命

放過我啦燒山

咪嘈啦屌你

不會有人敢
即係
會無人敢 定係 會有人敢

屌你老母燒山

屌......

條撚屌明知自己講親都錯就縮返入老母個閪到啦
仲有面開live做kol鳩up

屌你老母啦燒山
前排又話收口

眾籌啞藥

收聲喇，屌你

屌你老母 收聲啦

不如揾人私了燒山

yes
香港人 靠返自己

佢真係好撚煩，屌佢老母

多謝燒山

仲有777肯定下台

唉屌

新野

玩能完

係咪收左中共錢

燈撚完未屌你老尾

唉 依下就算啦 其實我地都已經知道參議院有人反對 唔係咩？

Well said

燒山地圖炮兩邊亂掃

又想燈！！屌你老母！！

屌你老味 讚你兩句又唔生性

噚日先做啱嘢
今日又要畀人屌

燈神

Thank you sir

你不如收下聲啦

［煲大佢］周同學危在旦夕，原因係黑警唔比救護上去救人

屌佢老母，唔好燈死香港人啦

都移民仲要燈

大家係時間要集資

屌佢老母死番去台灣永遠收聲啦
唔係話淨係靠人權法就唔做野
但冇人想連香港人唔多嘅武器都燈撚埋架屌佢老母做乜柒呀

燒山到底知唔知自己有咩特異功能啊
出少句先當幫手啦

神燈收左 共產黨幾多錢

燒山屌你老母

移民就走啦，佢講國際野真係好錯

收嗲啦冚家剷

屌你老味收聲啦

搵人熄佢咪啦頂

燒山真係彈出又彈入

佢收皮la

收聲喇

燒山地圖炮又中自己人

diu

屌，收下把臭口啦仆街

Block

屌佢老母，都唔係第一日知自己燈開，就收下把臭口啦

<參議院>民主黨炮轟McConnell 卡住《香港人權民主法案》

收聲啦燒山

冇人敢反對
但係有人夠膽拖

決定左移民都唔洗咗講野呀

燒山你都去台灣啦，比條生路香港人行下好嗎

燒山hoball

聽下先啦

參議院會無人不敢支持香港人權法

又燈燒山收下把臭口好唔好呀

收嗲啦屌

毒啞佢啦

出少句聲啦 燒山

一知係老蕭條冚家產

屌你老母燒弱完

高級燒山解燈專家

屌佢老母 其實佢自己知唔知自己d往績
咁撚大個人都唔化 日日係到鳩噏 收嗲啦仆街

屌你老母死仆街，出少句聲啦

你老母係山墳俾狗屌呀

屌姐係好快有第一個

Dllm想喊又想笑

佢收皮去到出年係咪唔撚得架 把死人臭口

已經俾俾燈死左

日日番office見到呢條廢老都好想車巴佢，最近罷緊工

唔怪得共和黨McConnell會hold住

反正就嚟過台灣就咪撚再燈啦

其實佢都移民台灣啦，可唔可以收下把口當幫忙

出少句聲啦屌你老母

收聲啦仆街

唉 屌你幫幫手 收下嗲得唔得

屌...係都要出黎燈
靜靜地贏唔得既

收聲啦

靜

港共拉鳩佢啦

想保護自己同其他人既入黎！

燒生講少陣會死咩？

之前就出技自保
依家去台灣就係撚咁燈
屌佢老母佢實係奶共大中華膠黎, 根本知自己技能

mola mola#notc

廢老好心收下嗲啦，幾廿十歲仲出黎鳩up，撚有人理你咩

有咩方法可以令到佢唔好再講野

靜.gif

原片係咁

同樣都係嗰句
屌你老姆啦燒山 收埋你臭口啦！

仆你個街

Mola mola 有冇另一個燈神反燈對衝返

燈華記做得好
但唔好燈人權法啦

收口啦仆街

靜靜地贏.gif

我屌

屌你，收聲啦

做乜撚野姐佢

唉 完。

本來過硬都俾佢燈到拖住咗,呢條友真係邪到仆街

笑撚死

因為佢係燈神。

仆街燒山你收咪啦冚家剷

又係你

屌你啦

老老實實，不如佢去評論下其他時事，文化歷史等等嘅嘢算啦。

有時真係唔到你唔信，佢真係可以燈力無比。

日日係度講香港時事，但冇次中。

今次仆街了

屌你老母出少句聲使死？

收啦

收聲啦好嗎

我屌你老母咩燒山！

唔出聲冇人話你啞架